(梁天琦電影導演) 林子穎拍攝劇集, 即將全港招募演員

杜汶澤
52分鐘 ·

從不知天高與地厚......
未拍電影先拍劇！
我們重金禮聘「地厚天高」導演林子穎執導第一部喱騷出品電視劇！即將全港招募演員，大家密切留意！

支持黃色演藝圈

「地厚天高」youtube有售中

力推黃圈

push

阿澤有團火

支持呀

Push

本土娛樂圈

tvb收檔

幫推

要拍得好過刻在你心底的名字

咁係有唔少香港影迷彈套戲, 唔只佢一位

佢套紀錄片拍得唔錯 但劇集係另一回事
希望佢成功啦！加油

收皮啦林子穎

推

每集18分鐘夠啦

等睇～

推呀!!!